雙子座巴絲入嚟吹吓水(5)

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

建議大家再自己Google吓自己個48星座
－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水
雙子座巴絲入嚟吹吓水(2)
雙子座巴絲入嚟吹吓水(3)
雙子座巴絲入嚟吹吓水(4)

光復香港 時代革命
香港人 加油

勁快爆post來不及

爆咗post我可以安心去訓了

新po
快到

啲人話上昇都重要 但都係唔係好理解

覆post就像龍捲風

原來今日個post只係開咗6個鐘就爆

聽朝爆埋呢個

點解我仲未訓

點解要訓

餓了，累了

唔瞓斷續吹水咪幾好

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

lm

以為你係bot

四月話做返普通朋友 冇聯絡幾個月 最後都忍唔住都係講左句Happy birthday 唔知係厄自己厄太耐定咩 好似感覺係輕鬆左 要話比自己聽真係接受同放手 唔好逃避睇佢既野 見到story都唔敢撳要等個preview function出偷睇 等佢post野唔會係彈去第一個

咁夜都有新面孔

你地真係唔訓

雙子要訓教嫁咩 嫌太遲發現呢個post

都係新開㗎咋歡迎光臨

我係慣咗朝早瞓嘅廢青

唔使返工？

聽日三罷見

[member]我都好想知[
咁就會知佢咁耐以離，有無一刻有鐘意過我/member]

我想問下 有個bff雙子座 生日咁啱撞正616前夕 然後嗰幾日成個腦都淨係黑警同遊行 我完全唔記得佢生日 忘記得一乾二淨 事後隔左半個月先記得 有冇雙子巴絲可以話我知點樣補救

咁多失眠雙子撚

利申：自己都係

好驚佢表面扮冇事但心有芥蒂 事關到而家佢都完全冇出聲利申雙魚已經瘋狂亂諗嘢左個幾月

我唔係失眠
只係仲睇緊片未瞓

屌冇啦啦5咗

同個女仔慣左傾到咁夜
但佢飛走左有時差無傾咁密 一下子唔慣呢個鍾數無人覆

我都有本書未睇完 留左係我到... 唔洗諗住還返比 係厄自己想見多only 都係留黎紀念 自虐下 or 扔左諗少樣野吧

傾緊咩
唔想追post

乜都有喎 點答你

好癲

13頁啦痴撚線

呢度好多人

多一個雙子寶寶呢度

same又唔係要好好J 又唔可以樣衰 都係各花入各眼

我一定扔唔落手

hello

我明！我都係！

[member］突然間果日會好唔想出街[/member]

瞓了
聽日開sem

早抖

有冇雙子有長期失眠問題
要靠藥先訓到

我都想
經常訓係張床幾個鐘都訓唔到

巴打有無運動開 無既話試下 會好訓啲

我知，我明，但個人就係訓唔到

唔知 可能係因為以前返夜晚工啲時間掉轉曬
個身體慣左

間唔中會跑步，試過成身好攰，但個腦好清醒

生理時鐘要慢慢較 每日早少少早少少咁較 好麻煩

試下做運動 嗰日攰可能會好瞓啲

屌真無要訓 聽日開sem 得一堂廢事罷了

早抖了

係 之前試過直頭唔訓，第二日早啲訓，
但一有野早訓唔到，就打回原形，重新黎過，又一個循環

好啦 早抖

冇試過瑜珈，但會播啲好relax既歌

好

不如開個group 放負喇

其實講完，最後都係要自己一個解決，面對

Hello

身邊冇人呻既 咪係group 9up下 放下負

手足咁夜仲未訓傷身

孤獨係人既本質嘛，出生 死亡都係自己一個面對

咁長命把撚

岩岩畢業嘅雙子巴lm
篇文真係好中

雙親去世，就遊戲人間

咁幸福我都想9up下
開解咁耐有d太嚴肅

食開藥就翻唔正轉頭，所有藥都有毒性

食開藥就翻唔到轉頭，所有藥都有毒性

係 如果嗰陣佢唔係要我答佢題目應該會再有feel啲

中到仆街如果唔係當年睇到篇嘢都唔會信星座

[/quote][/quote]

第時大左，鍾意既野可能會變左，
年紀愈大，愈簡單愈難得

係 所以我都唔敢食 驚有依賴性要食成世
首先又唔係便 二黎仲要有side effect
不了
同埋我覺得心病食藥就醫到好ridiculous

考試係for marking scheme 冇計
但人生本身就冇marking scheme

準備出社會先開始信星座睇完真係信到十足

頂住！

未去到好影響生活都唔好行呢一步

啱啊齊來為人生嘆息

食藥食一世真係寧願.......
所以係唔會咁做的

大家都唔想的 冇人會想去到呢一步

冇咩所謂嘅 都係做個參考啫

所以一齊加油迎接美好嘅新一天啦

洗唔洗咁快1001

我想問如果同一個雙子斷聯！係咪li世都唔會做翻朋友

我覺得雙子既人都好要面子

😭好掛住佢，好想搵佢

之前我都係咁 大家都係雙子座 因為d小事嘈 識左10幾年 大家成2年幾都無搵大家面子關係 不過最後因為另外一個朋友穿針引線既關係 都可以好得返 我相信你都得既 前提你要主動或者又要有一個咁既朋友幫你

同意，我識幾個雙子座，都唔會主動去揾人，如果你主動d，可以做返某程度朋友

晨早又塔人 白色恐怖

點解個po可以推得咁快

點解我訓完一覺多咗十幾頁追比啲時間我

係 大家好似無訓過

明明琴日仲係4,，今日已經5，仲要推到30頁

因為大家都好熱情

搵啦 啱啱同個grad咗兩年冇見嘅朋友傾返計 好開心
雖然我係做主動嗰個

我有試過，佢唔肯，驚我諗多左😭我真係好鐘意佢

more

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

雙子，呢兩個月都唔開心
情緒好哤受影響

追追下一陣已經開到post 6

收收埋埋太多嘢好辛苦

我同我女友都是雙子座 ♊️My friend Jess is a Gemini ♊️ while her boyfriend is a Aquarius ♒️ Just the other day her boyfriend got into a scuffle with a guy who was hitting on Jess. The police showed up later and jealousy was assigned as the motive for the scuffle. Her brother sometimes has a snooze at lunchtime because he has so much work to do that he feels drained. He likes to nap on the sofa 🛋 or at his desk by the fireplace when everybody else is having lunch outside. He once brought his work along to the library where I saw him doze off at the table. Taking a nap especially by the fire is a marvelous way to recharge your energy though. Her sister has just completed a PhD at Tokyo university and is on the way to becoming a professor. Japan is on the way to becoming the world’s strongest economy.

想溝雙子女

唔記得樓主記唔記得我 話過我男朋友撩女 因為好多事 大家決定唔見一排 咁岩佢有套戲想睇 我又想睇 我就話 一齊睇 下星期睇好冇 然後佢應我 慢慢啦 等大家都未ready 咁啫係點？真係心情未好 定 其實隨時散得

好快一日無睇已經5
追唔切 想放棄

我已經識到一個啦，問題係點溝

追啦 內容多姿多彩

依家都812 我覺得過多陣就開6
到時真係

冇咁快 夜晚先多人上水 應該係

好在未1001

所以靠自己最實際！

bff會明白事理嘅
以前一路一齊慶祝開？

打個丁會唔會好啲

驚自己仔女俾人攪，驚到咁，全港設防
咁就岩喇，證明冇做錯到

星座係一個性格嘅參考，但改唔改變到都係睇你自己

我追緊post

琴晚大家準備三罷所以爆seed

一起共勉

樓主係咪好忙?

因為有我係到9up會見到我好多次

we are not alone

我會想有人陪

睇你咩星座，兩個咩關係，去到咩程度

嚇我唔到！

好啦 我知我膠

樓主…每次爆1001嘅時候，就好似農場爛咗個欄，要盡快修補等大家唔會走失嘅心情

樓主要mon post，應該好快又1001

你條仔唔鍾意講電話？

等大家幫手推多兩推

冇朋友咩不過我都好難同人夾時間